[dc] 超人死左？

重新個超人係第二個宇宙黎？

有老婆有仔？

咁原本個超人點死，新個又點黎

兩個合埋一齊

有無幾時講？

我係有印象n52 darkside之戰超人垂危

再之後已經係兩個clark kent

死左嗰個超人係new52嘅超人 之後好似同唔知邊個打 打到飛上宇宙同歸於盡
第二個世界個超人其實好早就嚟左new52個世界 但佢選擇留喺幕後觀察 喺new52超人死左 佢決定出返嚟代替住new52個超人
有錯勿屌

平行宇宙乜都補完到

Rebirth而家嗰個Superman係post crisis pre new 52 嘅 Superman, 未係原本嗰個囉

總之依家個超人就係由細睇到大果個

即係俾DOOMSDAY打死果個

只不過當年無限危機事件後好左第2個時空 , 一直睇住NEW52 個超人但無出黎